高登=任天堂，膠登=sega,lihkg=sony

任天堂有創意好多喎

同樣最仆街就係任天堂

食老本公司，係近年彈起左一隻splatoon 就叫最有創意？

任天堂垃撚圾
marketing慢半拍
畫面仲未追到上代主機
用自家遊戲殺死晒第三方廠商

咁比起萬年車槍既Sony同萬年初音人龍又的確係有創意好多

自己啲game吸引唔到人都可以瀨人
Goodest logic

高登=sony
lihkg=m$
膠登=老任

點解

呢個係事實

Sony 同 MS 會盡量 同其他廠夾好時間，避免太多大作 同時出 ，會自己人打自己人
任天堂見有其他作品上市，就故意改期同人撞，大家搶黃金檔期咪兩敗俱傷囉
所以攪到其他game廠怕咗佢，於是冇人幫佢出game,得返SEGA同佢關係好少少
所以任天堂只能靠自家作品救命
任天堂已經風光不再

任天堂幾時肯出全新IP既game呀

Xbox都多新IP過任天堂

任天同最新個隻new IP係幾時？

Microsoft呢？

食緊老本

寵精
Zelda
Mario